就快聖誕 冇女感覺好凍。。。

著多件衫，因為人地有女攬，你無，哈哈哈哈哈

睇過有段片咁講

轉gay

扑錯窿就收皮啦

去建興過一個曖笠笠既聖誕

咪撚講啦

唔講仲可以詐唔知

你年年都凍啦 仲未慣？

叫g

A09！

終於認冇女？

死a09